一人一句會令學童自殺嘅說話

"大把人慘過你!"
"有人連學都冇得返!"
"埃塞俄比亞d人冇飯食餓死!"
D學童遇到問題唔開心
廢中廢老最鍾意講"大把人慘過你!"
一句說話否定晒學童面對嘅問題
總之你唔係最慘果個,你D問題就唔係問題

華人種賤,最鍾意同人鬥仆街,永遠唔會同更加好嘅人比,固步自封,永冇進步

今時今日同人鬥慘已經唔可行, 呢代人唔係但求兩餐溫飽死唔去咁簡單; 以前冇得同最好果班人比, 同人鬥慘係因為以前d人井底, 今時今日求其打開社交媒體, 班細路見住大把人過d生活好過自己, d廢中廢老仲同自己講"大把人慘過你!", 畀著係我都寧願刷首抽

「你咁都頂唔順，第時出到社會點生存」
學生：咁呀，我去死lor，Bye

快d讀好d書出去搵錢比阿媽洗下啦

你條女好緊

大陸仔

你睇下人地

生舊叉燒好過，起碼可以食，去死啦你

屌你

跳落去可以日日打機做自己想做既野

人地XXX唔溫書都高分過你 你走啦

大把人慘過你

其實點解要生存

辦法總比困難多

人根本不應生下一代 出左世既就應該申請安樂死

去面對！

下個禮拜要考試 快d溫書

Never give up 一定得

你唔好好讀好啲書咁你呢世就玩完㗎喇,咁到時點養番我哋啊

個人認為畀家用係件on9嘅事，尤其喺依家嘅香港，又要畀家用屋企，又要交燈油火蠟租，又要顧住自己頭家，咁樣啲人唔自殺至奇啦，如果我第時有個仔實唔使佢畀家用

睇完呢個post好想自殺

It depends
聽爸打咁講應該已經冇再同父母同住/父母照顧起居飲食
咁既話唔比都好合理
但如果食屋企住屋企要交家用就好應該

唉

呢啲祗係我對未來嘅懮慮，因為我係嗰啲讀唔成書嘅人，就嚟正式出嚟做嘢，覺得前景好冇希望

人地一個二個都諗好曬未來目標，要喺DSE攞咩分，你呢？淨係識日日對住部電話，有咩用？

大個你要買樓，搵一份高人工嘅工，結婚生仔，仲要養埋老豆老母呀。

入到大學，就自然有女朋友啦，當然，你要讀書叻先得。

八十幾分？攞到八十幾分有咩用，攞個第一先有用㗎嘛！

成日話自己讀書辛苦，想當年，你老母係全級頭三黎，如果唔係你呀公冇錢畀我讀⋯⋯

打到自己都想自殺

你而家中三係蜜月期好輕鬆架咋，咁快話辛苦遲d dse點算？

有個老屎忽同事咁同個中三妹妹講野

請支持安樂死